想代表曼迷同所有手足講句說話

If you can't support us when we lose, then don't support us when we draw.

咩叫當我地畫？有無中文牙

好彩同曼聯分佐手

樓主

魔性澎湃

垃圾獌狗

Manchester United are better at drawing than Leonardo da Vinci

一撐邊隊邊隊就仆街

20不敗

引足球快報 曼聯真係地獄主場
連主隊都拎唔到3分

燈到

樓豬仆街死

牙賓英文好勁

連加特